[疑似騙案]強積金整合打電話嚟約見面

各位巴絲有冇收過啲自稱被宏利匯豐etc授權既強積金整合公司約見面既電話?
話咩被授權想比份年度報告你定唔知點，話要見面交收

收過
話唔得閒約左第二日
之後冇再打過黎就知係假

我有次撚鳩佢，約佢去坪洲見面，結果佢cut 線

佢講到似層層仲同佢約左見面，收左線清醒啲之後上網check下先知係鳩，係咪唔撚洗理就咁由鳩佢就得?

係

出到去會坤你做乜？